【蘋果與高通“反目成仇”的導火線居然是apple故意洩露高通軟件代碼比intel

蘋果和高通之間的專利糾紛迄今已持續兩年多的時間，雙方相互起訴對方涉嫌侵犯了自己的專利，高通甚至還在德國贏得了對iPhone的禁售令。現在彭博社得到了一份蘋果首席運營官Jeff Williams和高通首席執行官Steve Mollenkopf往來的電子郵件，從中發現了雙方“反目成仇”的導火線居然是一場關於軟件使用的爭吵。

該郵件中記錄了蘋果首席運營官Jeff Williams和高通首席執行官Steve Mollenkopf發生爭執的過程。Jeff Williams希望高通能向蘋果提供軟件接入，提供防火牆的密匙以方便“定制”調製解調器。而高通方面表示，只要蘋果承諾在未來兩年時間至少在50%的iPhone中使用高通晶片，那麼就提供軟件的接入。

事實上，蘋果在“表面”接受了高通的要求後卻沒有履行相應的承諾。蘋果不僅在2018款新iPhone徹底移除了高通的調製解調器，還將高通的軟件代碼洩露給英特爾。對此，高通首席執行官Steve Mollenkopf在郵件中寫道，“只要蘋果願意保持一定數量的業務流動，那麼此前英特爾非法使用軟件許可問題將得到有效解決。”

由此，彭博社認為軟件糾紛應該是蘋果和高通關係破裂的一個關鍵原因。後續隨著高通在中國和德國贏得了針對部分舊款iPhone的禁售禁令後，雙方的爭鬥開始進入白熱化階段。

Apple正仆街

程式碼很難寫的？？？求其一隻it 狗也識啦 ! 有甚麼咁巴閉！？

乜唔係APPLE 同高通 唔係2018前已經有官司咩?
跟本2018唔用高通Modem 唔係導火線

亦都可以從另一方面講,成個行業都畀膠通呢條搞屎棍
整到停止發展2年

專利問題

5G唔同高通唔用華為 APPLE可以點搞?
XS依代用intel已經出晒事

得番*** MTK

自己搞
佢現金咩人都買到返嚟啦

貪出事 Apple

啱，班傻仔照樣進貢

XMM 8160

依個諗法同中國一樣 未必行得通

支那點同apple比
apple要做，其實好大機會做到
以前轉過cpu gpu，好多經驗下

apple耍手段都唔係一兩日既事啦
班友比apple點晒相上貴州資料賣晒比大陸都唔知
係度話Iphone好安全
正傻仔